吉野家 養心殿 富臨集團

3個集團都仲生勾勾
手足加油 要長期作戰
朋友聚會 公司飯局 親戚聚餐一律不考慮

點解元朗間養心殿長期無人食都仲未執
諗起佢啲料一定放到好臭就想嘔

元朗執了

一定要！特別係富臨！養心殿！

Push

提一提大家獅球嘜係同吉野家一樣都係合興集團